豪哥同腎仔真係好有才

之前已經領先

依加金剛crew好似冇之前咁好睇
但希望佢地越整越好

captv追到佢哋宜家

金剛crew都其實好好笑
豪哥笑修仔個集好正

新人獎嗰集？

佢地宜家啲片有時有啲深
啲笑位少咗
同埋啲字幕唔靚

但佢地真係幾用心去整

呢集

我覺得係佢哋宜家啲片要思考下囉
變咗唔係以前咁直接帶個笑點出嚟

依集都幾好睇

係 佢依加啲野深咗同埋節奏慢咗
可能之前慣咗佢地直接啲

以前captv 直接啲
依家要自己get
不過都鍾意